所以點解我用mac唔bootcamp，係都要用parallels/vmware

岩岩收到風，有幾個fd既fd部mac既bootcamp window都奶野
上次我個parallels window中ransomware
一window關機，開個time machine回溯返個.pvm file
個window即時冇事 只係冇左一個鐘既資料

我之前都中過，好彩我裝windows 係為左打機
即刻就del q 左windows 再裝過

Mac 完全冇影響

你咁樣做都會冇曬windows 啲資料，我嗰個方法就冇事

但用parallels 打唔到機 冇計啦
再down 過啲game 姐 好快

都要你個vm 完全isolate from Mac 先得, default 有shareholder, Mac share 左d file 一樣會出事

打到 係fps drop少少

我個vm連上網都isolate from mac，用自己一個usb to lan pass through